[拋磚]一人一幅好治癒既GIF

磚

痴撚線

好仆街，笑咗

幅圖好大聲啊！！

快d起翻身la
呢d人有時真係要受下教訓

肯定內出血同骨折